1299係咪番黎啦

渣住無錯
今年目標價64.89
下個月睇業績再confirm